Calculator Options:                                                                      
  [C] Clear                                                                              
  [T] Set Value                                                                          
  [V] Display Value                                                                      
  [A] Add                                                                                
  [S] Subtract                                                                           
  [D] Divide                                                                             
  [M] Multiply                                                                           
  [Q] Quit                                                                               
Please enter a selection: v                                                              
The current value is 0                                                                   

Calculator Options:
  [C] Clear        
  [T] Set Value    
  [V] Display Value
  [A] Add          
  [S] Subtract     
  [D] Divide       
  [M] Multiply     
  [Q] Quit         
Please enter a selection: t
Please enter a new value to assign: 3.14

Calculator Options:
  [C] Clear        
  [T] Set Value    
  [V] Display Value
  [A] Add          
  [S] Subtract     
  [D] Divide       
  [M] Multiply     
  [Q] Quit         
Please enter a selection: v
The current value is 3.14  

Calculator Options:
  [C] Clear        
  [T] Set Value    
  [V] Display Value
  [A] Add          
  [S] Subtract     
  [D] Divide       
  [M] Multiply     
  [Q] Quit         
Please enter a selection: a
Please enter a value to add: 500

Calculator Options:
  [C] Clear        
  [T] Set Value    
  [V] Display Value
  [A] Add          
  [S] Subtract     
  [D] Divide       
  [M] Multiply     
  [Q] Quit         
Please enter a selection: v
The current value is 503.14

Calculator Options:
  [C] Clear        
  [T] Set Value    
  [V] Display Value
  [A] Add          
  [S] Subtract     
  [D] Divide       
  [M] Multiply     
  [Q] Quit         
Please enter a selection: d
Please enter a divisor: .087

Calculator Options:
  [C] Clear        
  [T] Set Value    
  [V] Display Value
  [A] Add          
  [S] Subtract     
  [D] Divide       
  [M] Multiply     
  [Q] Quit         
Please enter a selection: v
The current value is 5783.22

Calculator Options:
  [C] Clear        
  [T] Set Value    
  [V] Display Value
  [A] Add          
  [S] Subtract     
  [D] Divide       
  [M] Multiply     
  [Q] Quit         
Please enter a selection: m
Please enter a value to multiply: .087

Calculator Options:
  [C] Clear
  [T] Set Value
  [V] Display Value
  [A] Add
  [S] Subtract
  [D] Divide
  [M] Multiply
  [Q] Quit
Please enter a selection: v
The current value is 503.14

Calculator Options:
  [C] Clear
  [T] Set Value
  [V] Display Value
  [A] Add
  [S] Subtract
  [D] Divide
  [M] Multiply
  [Q] Quit
Please enter a selection: d
Please enter a divisor: 0
Sorry, division by zero not allowed...

Calculator Options:
  [C] Clear
  [T] Set Value
  [V] Display Value
  [A] Add
  [S] Subtract
  [D] Divide
  [M] Multiply
  [Q] Quit
Please enter a selection: s
Please enter a value to subtract: .14

Calculator Options:
  [C] Clear
  [T] Set Value
  [V] Display Value
  [A] Add
  [S] Subtract
  [D] Divide
  [M] Multiply
  [Q] Quit
Please enter a selection: v
The current value is 503

Calculator Options:
  [C] Clear
  [T] Set Value
  [V] Display Value
  [A] Add
  [S] Subtract
  [D] Divide
  [M] Multiply
  [Q] Quit
Please enter a selection: q
Bye!!
